罐頭刀、熱水煲，仲有咩嘢係而家出街一定要帶？

唔想出出吓街，餓死喺街呀

件件都係殺人武器

微波爐

隨意門 竹蜻蜓

扭扭著條